鳩hea嘅工黎講，CA一定無得輸

工作內容要幾hea有幾hea, 不求上進，咪升aco, 但求年年加point, 一年拎盡假期，再拎盡120日病假，加埋5天工作日，一年都唔知返唔返到一半工，人工收足，真個人上人黎。

CA都冇得就咁升ACO

做住考，部份年資會計返

真心吹奏，羨慕到不得了。識有個姨姨，全職係生仔同湊仔，副業係去睇醫生，好撚得閒先會返工，返得工黎，訂下文具，都要起碼兩個星期先落到單。睇到佢，真係令人懷疑人生

舊制先爽 自製四天工作週

玩病假先玩到出神入化